聽日六區集會 如果勇武同和理非分開去某幾區 有冇得諗

認同請正評

冇和理非傳下物資我睇可以一秒收皮